
                      Buenos efectos especiales, me llevé la gran decepción al ver que el argumento era digno de película de fin de semana. No está mal, pero para verlo en tu casa.
        
            